有冇人覺得占士洛迪古斯同羅天宇個樣好似

如題

唔覺

似熊貓專一至死

呢個似啲

似劉馬車